# bancolombia-test-back

## Name

Test para Bancolombia front

## Description

Al clonar el proyecto, en la raiz ejecutar: npm i
y asegurarse que en las variables de enterno 'enviroments/enviroment.ts': se encuentra esta variable

apiURL: 'http://localhost:3001/api/',

## Usage

ng serve -o
